買左好撚多熊 應否止蝕嗎????????

止蝕???

定係當正股???

有班傻hi 熊証當正股 止蝕呀 on9

洗能驚

當正股 ？

熊二反彈
29000 至30000

一定跌穿27000

“一定跌穿25000”

有信心

28800

星期一屠房見

星期一跌喎，你想講止賺?

做乜鳩要吹奏

又輸到一個傻左

u ??

決定當正股揸

連指一致睇淡

自己話事啦
你想問到咩答案返黎

all in jor

星期一 sing joy

星期一又跌番 沒事兒

熊會蝕?

放心
過翻10年8年會升翻